呼籲係遊行集會地點附近既黃店唔好罷市

相信手足一定知道之前遊行出事就係靠去附近既店舖消費避狗
之前都試過搵到黃店但冇開門
要行多幾間先搵到間開

其實你地唔罷市提供到既作用反而更大
如果情況許可不如考慮下當日開鋪？